聽晚真正既勝利形式

就係一個手足都唔跌，大家齊齊整整安全返屋企

一月一又有大遊行
一月尾又有年宵
咁多野玩
大家慢慢玩黃色經濟圈

唔好rb啦，唔好裝修啦
求下咁多位手足安全第一呀

聽晚真是好難講, 好大機會搞鑊大野, 嚇到無人出